不要期待太多----------20101219

对于爱情，不要期待太多曾经的路人甲乙丙丁，任何可以成为爱人的人，上辈子也没欠你什么对于爱情，不要期待太多对于生活，不要期待太多小小城市里面营营役役，就像空气中的浮游，不是为了享乐，只是为了生存，存在于这个地球，要知道的是感恩，而不是回报对于生活，不要期待太多对于未来，不要期待太多，明天是甚么，你永远也不了解，也许，出门不久，飞来横祸，死了。然后为他们留下以后空白的50年的寂寞对于未来，不要期待太多对于过往，不要期待太多往事如烟，你抓不住，时间，匆匆流过，连天空，也不会有飞翔的痕迹对于过往，不要期待太多对于他人，不要期待太多每个人可以掌握的只有自己，甚至很多人，包括我，连自己都不能掌控，常常义无反顾的去做违背自己健康原则，道德底线的事情，然后还假装很酷很洒脱，很自由，连自己都管不住的人，又有什么理由去期待他人呢对于他人，不要期待太多海纳百川，有容乃大壁立千仞，无欲则刚潜心的修炼自我，让自己强大，就算世界都不在，而心永远坚强。没有依靠，才发现，自己的心，很温暖的拨动。